Trans U定Asso上番八大？

正如標題，想問下trans U又易唔易？
有冇過來人/知道少少嘅人可以俾下意見？

做後門狗 你一世都係低人一等嘅狗

讀緊咩

咪撚聽後唔後門狗 入到就同dse升上去嘅無分別

想讀咩科？ 如果tran u，會入邊間tran邊間？

Trans U難度好撚高

社會科學，嶺南想轉中大/ poly u

Asso

trans u 路過
其實到最後都係睇你合唔合admission眼緣
岩既其實都會收 唔岩話知你爆四
利申gpa唔過2.5 八大轉八大

合眼緣呢個野好抽象。。。會唔會死得。。。